點樣分自己係唔甘心定放唔低

到佢鍾意你 搵翻你個陣 你就會知
如果只係唔甘心 你會即刻對佢冇興趣 因為你已經贏咗

之前發夢佢搵翻我 我會想鬧佢
咁即係點？
btw已經好中意宜家嘅生活 只係有時聽sad嘅歌會諗翻起以前咁蠢嘅自己

諗翻起以前咁蠢嘅自己

你開得post問，證明都仲係蠢

樓主你分左幾耐呀？
其實岩岩分的話好難分到

鬧佢姐係緊張佢，姐係放唔低

都接近大半年啦

係覺得點解佢咁快可以同另一個一齊 仲要公開哂

見得多，多數未分手就搵定先

咩事分

係啊分左幾日佢就同人一齊

佢話壓力大 不如做翻fd好冇

真係好仆街 同你一樣
佢分左幾日同另一個一齊
仲要係佢公司果邊親眼見到 已經唔係第一次

放低佢呢啲賤人啦，你咁早甩難應該開心

未玩夠

係啊 宜家嘅生活真係好過以前好多

加油，要愛自己

大家咁話

如果佢唔搵我呢？

Get over and move on

比人飛多數係唔甘心，所以放唔低

係

咁你覺得自己係唔甘心定係放唔低？
但你話你覺得自己而家好過以前好多？
如果咁，分手唔係好事咩？

好啊 但有時都好想知佢宜家點 好想佢快啲比女飛

哇仲要親眼望到 你嗰下咪心碎到仆街？

所以之後都唔會再簡同年嘅男仔

其實一早都估到，唔係點會咁絕
第一次發現佢會哄我改左好多 相隔半年
呢次直頭走左唔回頭 果然死性不改

我都係復合左一排之後佢就無縫接軌
之後我明白左一個道理
「狗改不了吃屎」

樓主你同佢一齊咗幾耐啊

差唔多3年

最慘係好似你咁分唔到係唔甘心定放唔低
就算佢返黎都回唔到當初既感覺
但明明都習慣開始自己一個人同閞始唔記得佢個樣
但內心都一直都係到痛

過多兩個星期再睇啦
其實自己諗下
係咪付出太多 都想對方咁樣對你好
定係真係鍾意呢個人 就算佢對你唔好你都鍾意佢

睇你另外個post都有個好錫你嘅男朋友喎

你都有*

大啲好啲

我覺得自己成世都會記住呢個人
因為傷害太深 但好馬不吃回頭草
向前看 起碼我宜家嘅生活開心過以前

咁我一定係放唔低

有啊 所以真係開心過以前好多
起碼我嘅付出係有人識得珍惜
只係有時會諗起以前一啲唔好嘅野

Why not both

既然你都有個愛你嘅人就唔好諗之前啦

咁你同你而家嗰個又幾耐呀

咁所以其實你都覺得而家好好多架
或者你都未必係唔甘心分手
只係覺得點解佢一個咁既人
自己當年會咁傻
自己值得擁有更好者

希望我有一日都可以好似你咁，我都俾佢傷得好深，分咗手半個月但仲會掛住佢，仲會諗佢會唔會有一日搵返我

我都想知 睇到佢拍拖 其實又唔係真係咁唔開心 但又唔抵得佢咁快有下個自己冇

到佢搵翻你嘅時候 我希望佢會後悔唔要你
男又好 女又好 都要自愛 愛自己先係你宜家最值得做嘅事
加油 比半年時間充實好自己
個天一定唔會待薄你

樓主你幾多歲

不用分太清

千禧bb

掛住係可以 人始終都係有感情嘅動物
最緊要係識得向前望
佢係唔啱嘅人就算你做到幾好佢都係唔啱嘅人
我地一齊加油